你今日玩左 開心鬥一番 未?

係同 惡勢力對抗期間
都希望大家 唔好比限聚影響
對麻雀既愛

有興請click link
無興請繼續支持香港人